阻阻大家 有無光復屯門公園TG

好似話最近的大媽又出番黎

想知會唔再光復

有無TG group 入

好人一生保平安

幾時

聽日照常光復屯門嗎？